8月30日(星期五) 獸醫護界集會

這不是民建聯籌辦的集會

致各位動物醫護人員及愛護動物的朋友:

我們將會於2019年8月30日(星期五)晚上七時四十五分於中環遮打花園舉行集會，要求香港警察停止使用催淚彈（煙）危害家居寵物、流浪動物以及香港市民。我們已向警方申請不反對通知書，亦與警方開會，目前正等候警方正式發出書面不反對通知書。

我們誠邀獸醫、獸醫助護、獸醫學生等出席是次動物醫護界的集會。香港在這嚴峻的時刻，需要我們專業的醫療團隊去守護動物和市民，免受催淚煙的傷害。與此同時，我們希望宣揚公義與愛的信息。是次集會歡迎狗隻訓練員、動物護理員，以及認同我們訴求的朋友出席。

催淚彈（煙）對於家居寵物帶來的刺激，近日在社交媒體都有不同報道。我們希望集結動物醫護界人士，以專業的身份解釋催淚彈對動物造成的傷害，以及相應的急救治療。

同時，我們譴責香港警察使用警犬處理公眾示威活動，令警犬置身不合適的工作環境，以致身心受損。警犬不但要承受示威場面的精神壓力，而且在缺乏裝備下在化學催淚煙四溢的環境之中工作。

對於警方過去兩個多月濫用暴力對付香港示威者，我們亦表示強烈不滿和譴責。警方失控的高壓政策和暴力已令到香港多名市民身體受到嚴重創傷，更有前線醫護人員、示威者的視力因此永久受損。

「愛護眾生、尊重生命」是動物醫護界一直秉承的信念。因此，我們懇請香港警察必須：

1) 嚴守香港《警隊條例》、《基本法》、以及《日內瓦公約》的約束，嚴守條例展現的人道精神；
2) 停止濫用武力、權力以及停止使用過度的鎮壓手段對付示威者和前缐醫護人員；
3) 最重要的是，警方必須克制，停止不合理的暴力鎮壓，以避免任何人或動物受到不必要的傷害， 確保動物以及香港市民安全。

如果你認同我們的立場，歡迎你出席這個宣揚公義與愛的集會。

今次集會的四大訴求：
1)要求警方停止運用警犬處理示威活動，停止使用警犬挑釁和平示威者；
2)警方不應在發射催淚彈或其他有害化學品範圍出動警犬。
3)懇請警方停止在民居範圍發射催淚彈或其他有害物質，以保障家居寵物、浪浪以及市民的安全；
4) 要求警方停止濫用暴力和槍械，以確保不會再有前線急救人員、示威者或普羅大眾受到嚴重傷害。

集會資料：
日期：2019年8月30日(星期五)
時間：7:45pm至10pm
地點：中環遮打花園
主辦人：Dr Grace及 Ms Carmen Chan(陳慧敏老師)

建議裝束 :
醫護人員 — 手術服
一般市民 — 黑上衣

*遮打花園本身嚴禁動物進入，敬希垂注。
我們作為主辦單位亦反對參加者帶同寵物出席。

If there is any inconsistency or ambiguity between the English and Chinese version, the English version shall prevail.

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幫推呀

推

大家幫手推呀唔該！！！！！

為動物發聲!

推爆佢唔該

加油

咁遲先知既

之前有架啦
不過冇人推

push

P牌仔推唔到呀

P牌推呀！！！！
點解冇文宣

推呀
完全無人提